
                      Mi crítica es PORQUE NO SE PUEDE VER LA PELÍCULA EN TODAS LAS CIUDADES ESPAÑOLAS, NO ENTIENDO PORQUE NO DAN LA POSIBILIDAD DE VER SI TIENE BUENA O MALA TAQUILLA. VIVO EN SALAMANCA, HAY MUCHAS SALAS DE CINE, COÑO, PONGANLA EN ALGUNA.
        
            